「求教」4g 21mb 同4.5g全速分別

我淨係一般上網，食雞，睇YouTube/ Netflix
4g 21mb夠唔夠用？